## Automação

- Para executar o projeto precisa das demais bibliotecas 

Linguagem	- CSharp

Framework de desenvolvimento - .NET Full Framework 4.6.1

Orquestrador de testes - NUnit 3.11

Framework interação com elementos web - Selenium.WebDriver 3.141

Framework BDD - Specflow 2.40

Selenium ChromeDriver (Versão do seu navegador)

IDE (Visual Studio 2019)
	

Obs: Para entrar no login do App email = diegotegs@hotmail.com senha = Diego@2019




